想買個手敲吊鐘邊度有

信唔過淘寶，有無人知香港邊度有得買?
圖入面個個鈴鐺得14cm x 19.5cm，想買個Size大啲既差唔多30cm x 20cm
定係要搵傢私鋪度身量做

唔惹鬼?

擺門口？

會惹鬼既咩

我以為樓主係開酒吧用

請一round 敲鐘個啲

Small workshop + vintage
點都好過支那寶

用黎做咩